有無人命犯天煞孤星? 諗住以後一世單身

小朋友既時候去批命 話我命犯天煞孤星 孤獨終老:-

以前聽完得啖笑 因為異性緣一直幾好 覺得有咩可能?

拍拖歷史:-

第一個 2年 中學生當係Puppy Love 分手唔出奇

第二個 一齊左5年 對方最終同大陸人搞假結婚 見過一次就鐘意左果個人同我分手

第三個 一齊7年 因為上年政見唔同 忍唔到都係分手收場

然後今年覺得遇到一個同自己相似既人 一齊左一陣分手 然後復合 兩星期後又被分

PS 條件正常 有自己地方住 工作OK

經歷左咁多 記返批命講既野 已經笑唔出 唔想再建立任何感情
決定一世單身 無煩腦=]

屌你哂命！我連女仔隻手都未拖過啊

考慮吓我

無晒命, 認真傷透心,

同病相憐?

碎了掌風摧了情份

我反而易KEEP到另一半

但朋友緣就唔多好

大多朋友，識落先知有問題

難得身邊有個人明白你 好好珍惜

人越大係越難有真心朋友既

咪就係 拍過叫孤星

孤鸞煞又叫紅艷煞、呻吟煞，孤鸞的全名是「孤鸞寡鷂煞」，是四柱中比較靈驗神煞之一

你依啲叫on9 煞 拍過拖仲煞啲乜
我已經係大魔法師啦

你係批命得知? 咁事實反唔反應到出黎?

煞 唔代表 無出現過
而係出現過 全部都係過路

所以我都幾認同你係on9 煞

咁我就真係路都冇過到
咁少事就算啦

我就快做法師都未撚出聲, 屌你老母

有，我，應該單身一世

下一個就會過到

多桃花唔係好事 有啲人覺得係好 當然睇心態啦
咁你仲後生大把機會 又唔使睇到咁灰
睇清楚一個岩既人 先好開始 就避免左好多錯失

小那孤星，無女終老，自瀆一生

慘情

咁40A0叫咩？

係咪紫微抖數嗰d?

係阿紫微斗數, 寫得好詳盡 仲有份SOFT COPY 係手

要準備d咩？我都想去批下

俾時晨八字 出生日期
就得

出生日期 時辰八字

時辰八字係咪即係你邊個時辰出世個鍾數？

係阿, 出世鐘數

唔關事 錯的人總會彈開 但每個人只會陪你走一段路 唔係一輩子 只是時間長短的問題

我無去批命，都覺得自己以後會單身落去
開始習慣
無咩好怕，只係怕將來老死/病死喺屋企無人知

我屌你老味呀 乜依家a4都興扮a0？
一世單身 人唔笑狗都吠

唔識字讀多啲書 狗要吠有得你

我八字頭三柱都有紅艷
我是否好大獲？

單身仲好，有拖拍都好，當係生活情趣，同佢去食去玩記得aa.

最後都自己一個翻，無壓力

我命宮有寡宿， 有條友叫我唔好結婚話會剋死老公， 但係我會好有錢

次次雙方有意，但瞹昧之後就冇野，煲水煲到呢！

唔怕 話你會遲黎 你依家咁後生

即係果個人仲未出現

生活情趣岩

但由細到大既認知裡面 未聽過有aa

剋死老公咁大獲 有無同對方講過呢樣野？
至於曖昧到無野 有無諗翻每次個轉變點係邊到？ 例如熱到一個點 唔行多步之類？

唔係呀下⋯⋯⋯ 我會主動俾一半，就算對方唔提

當搵人陪左自己，第日分都理直氣壯，我又唔欠佢

自己驚人地嫌棄我，所以玩L完，仲係A0

我其實應該同巴打你差唔多
出年3字頭

我連女仔隻手指都未掂過呀

真係同病相憐

下次唔好驚 行左先算
記住你都可以嫌棄人

係呢個年代，有幾多係有伴終老

係小有咁既情況
不過一齊過 又無話邊個欠邊個
大家付出既野唔同

個po好好笑 樓主諗住呻下
點知成班人連女仔手都未拖過

你明唔明咩叫天煞孤星？

有心一定會再搵到
無就唔好強求
我覺得你而家個profile 都幾穩定，又唔係拍散拖
好易再識到想定落嚟

你自己有冇d咩打算？
聽講好公平
父母緣唔好 事業多數好出色
你睇幾多紅既名星藝人都係單親

唔知姻緣差會有咩好

Same here 永遠easy come easy go 唔過三個月
希望同依家個個過到

我心入面唔舒服

朝朝早照鏡都覺得個面相係天煞孤星相

係 表示非常無奈

唔敢去批，一陣師傅話我一世單身咪Hurt爆

所以寧願咩都唔知，可以呃下自己前路滿希望

雖然唔抱有任何希望
但都多謝你先

先要學識同自己相處 同 enjoy 以後一個人

無父母緣 無兄弟姊妹 ：）
所以之前會當對方 係唯一親人
目前唯一比較好 算係唔憂生活
真係唔知咩打算

唔過三個月 每次分開有無問原因？
知道原因就試下 改變

孤鸞同紅艷唔同，華蓋都性孤

我係咪死得

睇過師傅話哩10年內我都係離開香港愈遠愈好，但我唔想走，唔捨得走

Btw同我一齊ok？

你係咪叫Jan?

神煞只能作為參考，詳細應以八字論斷，你無需要太介懷，如果有興趣搵專人睇下

搵過了 好多職業師傅都話唔識睇我八字
一係就講錯哂我細個發生過既事
搞到我唔知搵邊個睇先準

btw 呢個時勢有得走好走

趕我走

唔走咁 一齊行落去la

都算有拍過拖

係咪鄭伊健咁既樣

下下who下下who下下who下下who

唔記得喺邊度見到人講：「越多人走，香港就越難好」

同你完全相反，讀書到做嘢都識到真心朋友，異性緣就接近零

但身邊好多人走左或將會走 有啲傷感

我都係真係會灰
但我唔反對有小朋友嘅走

鄭伊健做戲就天煞孤星啫，現實直頭人生贏家嚟

我都係天煞孤星
呢幾年黎唔係冇對象
但居無定所 喺唔同地方做嘢
所以冇一個longtern relationship

搵一個 肯跟你一齊周圍走既
大前提要照顧佢

但我鍾意獨立嘅女仔
有自己想法有自己夢想
跟住我走嘅話感覺上好似佢付出咗佢個人生畀我咁
好大責任
最理想係大家個夢想都係喺唔同國家工作
但邊有咁易吖

你知唔知咩叫天煞孤星，
你至少有經歷，
我係0阿

做多D善事

好難兩全其美 你果個情況
可能幾個月先見到一次 或者見唔到
就算對方可以 你又得唔得?

你幾大?

30啦

雖然疫情 盡量去識多啲人
求其報啲野學下

仲後生 需要恆常扑嘢

冇啦，放棄咗好耐
得閑自娛下好過

反而顯得出佢有幾孤星 每段愛情長跑最後都唔能夠開花結果 你地未拍到拖姐 樓主拍咁多次傷咁多次 你估同愛嘅人分開真係唔痛苦咩...

終於有人明白我心情

又叫雞又叫鴨有sp又SL又fwb 仲未計偷食